觀塘土城告急，慘過返印度幾時幫襯？

但土城真係唔好食，BBQ吸引好多

食得過啦
呢個價錢係ok

權哥係因為武漢肺炎搞到無人？
之前晚晚爆場

有冇人知S.T. HOUSE係邊
上網搵搵極都唔係果間
一係就網店一係就係九龍灣
我係新蒲崗都未聽過呢個名

是

前日去左幫襯JK Brother's, 做緊買一送一優惠 , 任食M6牛 , 兩個人都唔駛500
仲有酒任飲, 同埋自己夾游水蝦 叫做幾抵食
星期六都無爆場
個伙記仲有時間同我傾計, 話佢地做買一送一都係為打和

大家可以去支持下

利申 : 非打手 個日咁岩搵和你EAT 見到

點樣夾游水蝦

咁難食怪得邊個

佢有個位係俾人自己挾蝦同埋聖子 , 蜆
全部都係新鮮

btw , 戴返個頭盔先 , 我個人覺得呢個價錢買一送一可以接受 , 味道中等
但原價黎講就太貴

越秀2樓

駁唔到，係百里香對面冇好下場

BTW
之前間金茶王出席撐警聚會,仲沖奶茶俾佢地飲
抵佢兩個月唔夠俾百里香頂死

越秀廣場2樓103號，賣玩具精品

土城好好食喎，有得任添飯
雙重芝士雞扒世界第一！
同埋我次次想食土城，佢都唔開，先會去百里香
我諗佢應該唔太靠午市，係晚市邊爐唔掂先告急
不過佢晚市都好好味好扺食！！！
$98 任食任飲無伏喎！！！

98任飲任食
食落喉嚨c唔c服

正

位置唔好

雞扒好咸
仲有咩推介

其實佢夜晚仲開唔開

奶警奶到咁抵撚死

牛舌又厚又好食，不過啲菇就一時時

牛柳粒都正，脆蒜送飯一流！

牛有D韌

當年唔是百里香就是土城